{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006712",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 이레캠핑장펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約時に人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。 しかし、最大人数を超える場合は入室できませんので、ご注意ください。 また、ペットの同伴は不可であり、未成年者も男女同室での宿泊は不可能です。 同性の場合は、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 入室と退室時間は必ず遵守しなければならず、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。 また、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 利用時にはIPTVとWiFiも提供され、客室ではデータの心配なく迅速かつ便利にインターネットを利用できます。 渓谷近くのペンションでは、子供向けの読書室や大型映画スクリーン、コイン ゲームセンターも楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約時に人数が追加される場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "ペットの同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者も男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者も男女同室での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "同性の場合は入室できますか？",
            "answer": "同性の場合は、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は厳守ですか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間は必ず遵守しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽がありますか？",
            "answer": "渓谷近くのペンションでは、子供向けの読書室や大型映画スクリーン、コイン ゲームセンターも楽しめます。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、利用時にはIPTVとWiFiも提供され、客室ではデータの心配なく迅速かつ便利にインターネットを利用できます。"
        },
        {
            "question": "何が毀損や紛失に対する責任はありますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽や飲酒はできますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 299,
        "QA": 441
    }
}